六月九號，老衲將會吃紅雙喜香煙參與遊行與老衲為伍的市民分甘同味

咪呢個時候開垃圾post

請唔請埋在場警犬食？

警犬食寶路
我食萬寶路

吃煙噴警犬

你係指薄荷糖？

冇睇上面個gif?
要食煙先有得噴
吃煙噴唔到